千億人工島, 到時個地價點計？100萬1呎？

家下樓價貴主因都係地價貴, 土地本來無成本, 將來就變成貴成本, 無得賤賣之餘, 仲要73分, 3成土地私人地產商承接呢千億土地成本.

到時一幅地地價會係幾錢? 樓價更加無可能跌, 羊毛出自羊身上, 咁貴成本既地價對市民置業跟本係0幫助

跟本就變左高鐵翻版, 高鐵成本貴, 搞到票價貴其他交通工具成幾倍, 又搞到無人搭, 將來土地成本咁貴, 所有基礎設備, 交通建設都一定唔平, 到時人工島居民連基本生活都負擔唔起

用黎比上面d貪官轉移資產的

假如73後 要3承擔所有土地成本
$19萬6000呎

如平均承擔 都要5萬8000呎
新香港人有福了